之前咪開post講過話香港關係法取消之際就要將香港罪人名單send去外國領事館

單嘢搞成點

搞完香港想拍下籮柚著草?